喂！班菲林同中底撚死晒去邊？

冇黎一排佢地就潛晒水，呀叔我返黎比你地屌呀，快啲浦頭啦！

我剿滅咗一堆

冇左你佢地都唔想生存

有不蛇開嘅post
就要stronk post lm

呢個...我一早估到...

Bug sir強勢回歸

咁咪好 可以平返啲玩菲林

Diu

Ektar100要84蚊

業務用24張要65

屌

屌佢老母

哇屌佢老母貴咗咁撚多

都唔知乜撚好，

你估扮文青唔駛付出咩

唔入菲林咪得